[痴撚線國家] 北京明年起實行煤氣罐實名購買

唔止買刀，煤氣罐都要

就黎打個飛機都要通知申請

直接whitelist買野啦，指定邊幾野唔駛記名會唔會易啲

遲啲有嘢會唔使記咩

你以為CLS?

林鄭或者都會宣布同樣既事

其實強制電子貨幣已經包括左啦 洗乜逐樣推
遊客外國人都要用電子貨幣 全面禁實體貨幣

有衝突咩
林鄭都係 CLS 架啦

無錯
只要實行左強制電子貨幣
其他果D 購買限制好易搞

班white trash仲話人好先進
真係傻撚咗

好快買枝牙簽都要登記身分證

領導
我今晚想要打個飛機

最好咩都配給制
咁先保護到國家安全

買野食都應該實名 以免浪費食物

緊係唔得 不可追蹤

煤氣罐可以爆炸驚作反有武器咋掛